大家忽略左對內輸出革命重要性

品蔥手足都講大家要多d對大陸輸出革命
好多大陸人本身都好惜共產黨
五大訴求即使爭取到都難確保共產黨唔會再搞你
如果可以令大陸人推翻中共最好不過
呢條戰線大家唔好忽略，無奈對大陸輸出革命文宣真係好少
文宣方向天滅中共

支持

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！